支那新疆藝人迪麗熱巴宣佈停止與adidas合作 終止合作的另外包括楊幂及易祥千璽

迪麗熱巴隻臭雞賤撚到

其實班支那人單方面毀約都得?

錢又收左，乜都唔洗再做
以後仲有冇人搵支那藝人做代言

其他人都算，佢地唔係新疆人
迪能熱巴呢個先最可恥

你咪告lor
你咪睇支共法庭點判

民族恥辱

迪麗熱巴
疆奸

正 以後唔使見到呢d支那人廣告

出賣自己種族
CLS

唔賠仲好

係時候俾啲鬼佬感受下「中国法治」

香港嘅藝人洗唔洗表態

得咁少？其他支那狗呢？
再唔做野嗰班見一隻捕獵一隻

真呀屌

可能佢唔認為自己係疆奸

正如之前都好多新疆rappers 上大陸rap show仲拎埋champion and first runner up

They are proud of being a Chinese like HK blue ribbons

新疆雞

攬炒俏俏到已係支那燒著了